想問有咩app for iphone down歌，啲歌又多又齊全？

itunes未用過 但直覺覺得佢冇我想要嘅歌 例如啲遊戲原聲、電影原聲，感覺itunes係鬼佬野，可能冇中國/香港果啲原聲帶聽

自己目前用開qqmusic
雖然想聽嘅歌好齊全 但無奈佢係殘體宇 始終睇唔慣

定還是itunes有我講嘅果啲歌？ 有冇人可以解答到？

Spotify?

Itunes有啲遊戲原聲、電影原聲都齊，之前隻尼爾自動人形嘅原聲都有之餘電影原聲美女與野獸、大娛樂家都有

利申：冇用iTunes但之前有8掛揾下

7仔有賣

歐美 Spotify
華語 KKBOX
廣東 Moov
CD Rip itunes
蝗 joox

咁我咪要down曬幾個app

Spotify 算啦， 搞咁多野做乜

Apple Music

驚啲歌唔齊

Spotify算最齊

Apple Music 可以入歌

Spotify or KKBOX 都幾齊

果欄 X
個欄 #good#

咁多負皮嘅